統計,大家係咩門派

技術分析（TA）

基本面分析（FA）

亂鳩咁買 (9A)[/b]

奈奈係TA派
擅長畫圖,圖表分析

大牛呢
又話大牛

高追感覺流派

MA(跟媽咪麵買)

信念派
(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

奶油派

我係專業妓熟性分色員

處女座 沙加

Follow Mami noodles Analysis (簡稱MA)

即係9A

感覺派

要有錢錢先有信念

奈奈派

9A

APPLE PIE

揸緊個信念 鬼都奈我地唔何

有時反而睇感覺仲大機會贏

其實係未來派
buy the trend

障礙派

冇點信念點賺錢牙

通常愈有信念,就輸愈多

用幾個月睇好幾隻靚股再del app

如果上年中All in Tesla

因為你信念唔夠╮(╯▽╰)╭

正股驚閪派

跟隊派

契媽派

+1

係因為我錢錢唔夠 (T⌓T)

ma (mom analysis)

而家跟緊邊條隊,有無得抄考下

抵你贏

想要錢錢聽朝不問價all in 1137
ψ(｀∇´)ψ

新手暫鳩買

9A

麵麵派
最強

穩重派

高追坐貨派

大波波派

淫賤少年派

10% FA
90% 9A

我武當嘅

靠運派

Tesla神教

八十年代絕門 間尺派世界上出現左excel 之後已沒落

一樣

MAme

流派
東方不敗！！

我武當派

All in TSM派

Cream派

常理派

美國岩岩開始大跌完
又開始爆武肺個陣
用左常理去買跌
輸到仆街

兩樣都要架啵
基本面分析係揀股
技術分析係決定買入賣出點
有衝突架咩？

高追止蝕派

Cream pie

9A派

派錢個派

係連登睇圖係原罪

意識流

歡迎進入八奇思考領域嘅第一步

TA派但唔識畫圖

A0 無入過市

8成9A 2成TA

奈奈都做左幾個月淡雞
輸到仆街
明明經濟咁差
又爆發得咁勁
個市仲日日GOGOGO

未來人派

我愛歐派

我奈奈派

個陣美國第一次封城
On99 升到仆街
第一次封城都升咁打扙都升

技術分析
同華爾街同AI鬥，實係會贏啦

Both FA and TA
worv

高買低賣派

咁我應該係AMA
Anti- Ma

9a

信記奈派...

亂咁all in派

抄你老母個底

跟連登仔買

信奈奈得永生

9A
係我見識好多價值陷阱後 認為價投冇用 技術面唔會知係反彈定見底爆升
見周圍多人用 就買邊間公司 買MU既SSD 用NVDA顯卡 用MSFT既OS 玩U整既遊戲
用V, MA信用卡係GOOG平台上課金
再買MCO評級過既債券，入MSCI既正股

不過都有機會中伏 例如BABA, HSBC
但係回報唔至於跑贏亂咁炒既股票 例如PLUG
低位賭細價股都賺多過我

SH派

明明經濟差 股市反而升

越分析越蝕錢
做淡慘過做雞 鳩買唔好彩都有得輸少當赢

蘋果派 (AAPL)

FA

呢到最多契仔派

面面派

逢高加沽 本多終勝
溝貨撈底 正股驚閪

連登派

消息派

係做佢對家先岩 Anti-MA

揸到仆街派

趨勢投資成長股+價值投機

契媽契爺派

程式交易派

鵝係9A派